F30 偈油一問

有無師兄推介 F30換邊隻偈油好用

飛就Voltronic，唔飛其實用乜都一樣

原廠 Castrol 金裝

飛條撚咩炒埋就換油都慳番

letgo

南亞仔偈油Voltronic好飛啲架